今次689都唔爆血管 ？

英皇書院今早的升旗儀式，有人走到二樓旗下「五大訴求，缺一不可」，「驅逐共黨，光復香港」兩大直幡。在播完國歌後，同學又大叫「時代革命」。#英皇人 #感謝讀者提供影片

中學雞都有國師fans

撕旗手3.0（連儂牆）最強反共導火線

英皇仔好波

留名睇國師打飛機

推

係呀國殤㗎嘛！幫埋佢搞白事